一人一個聽過最變態既idea

(千期唔好試 實會比人拉去坐監)
以前見過一班人成日一齊度下有咩好玩 or 痴線既玩野遊戲)
以前有個同學講話好想試下係D屋邨到放部擴音機入D草叢 或者 放入locker兼鎖埋佢
然後計準時間就會係2點到3間半夜果D時間
突然播D係AV情節仲要係尾段果D啪啪啪啪頻率好密既扑野聲
再加上女優淫叫聲同男優最後既呀~ 呀~~ 呀~~呀~~~~ 呀呀!!跟住射果下D叫聲
佢話咁樣做既話訓教應該好好訓
我諗番起都覺得好變態
咁樣做聽朝訓醒已經有一大堆FBI圍起你張床到

...........

FBI 唔俾人播淫叫聲架咩？

?

發夢聽過
條友話搵個天台對住樓下人多嘅地方打J
雨露均沾

勿相認

你今年貴庚？

想問你做晒功課未....
點解連登最近咁多呢啲post
係咪開始放假？

悶悶地睇左兩次
都係果句 做乜9

聽過有人即刻駁嘴

點解你覺得有人會試
邊有人會好似你咁無聊

幾多歲
三月就放暑假啦？

小學又停課呀？

好撚尷尬

ok睇得出樓主已經好俾心機諗

一帶一路
中國2025
大灣區

強積金

嘩 好變態喎

你都好得閒

FBI點喺香港執法

小學生思維係咁

可能佢睇開强姦小朋友

播唔播同好唔好訓有咩關係

一黨專政

原來係波台狗
唔怪得啦

明日大愚